連登囝真係好可愛

硬膠膠咁

好撚好笑ssts

點撚樣呀前幾個post仲問緊叫雞奶唔奶西

追咗3年嘅女仔終於都肯應承我

自己底自己起

爬文啦

比真心膠笑真係好on9

好選擇性

懶醒撚又係好煩

屌那腥係我看穿你啦咁樣樣

真係想班個長比佢

乜水嚟

john mayer

Thx

係囝唔係豬囝

咪又係囝

你唔係人

連登囝係狗都唔係人

你把嘴好臭

係你

我鑽人可愛都臭

我讚佢地好似狗仔咁可愛
而咁可愛嘅狗仔唔會係你